零善意 偽漢子 社會中羞恥

零善意 偽漢子 社會中羞恥
人勁廢 毅進仔 早日被祭祀
失敗當威猛 全隊化兇殘戰士
衝突永不斷 民怒你無法制止
仆住去 亂棍扑濕簡直喪心癡
催淚氣 無限噴豈只得 我知

推一推

push

推

pish

Push

唔小心唱咗出黎

再推

有聲

Pish

THIS IS OK GOOD

支持樓主

等人唱

高質教會